有冇iphone防撞case推介

唔一定要防水，最好可以係香港買到。
Otterbox? Lifeproof?

This ok?

UMG

Lifeproof 用家
用左一年幾，部電話成日跌落地，到而家都未壞

UAG

UAG Mornach Series

sgp乜都夠

RhinoShield bumper case